Football Manager 2020 討論區 (5)

Q&A

1. 點解d人合約到期都免簽佢唔到?
唔同聯賽先可以完約半年前簽
同聯賽要完約一個月前簽

2. 邊度有真樣,真衫,真logo?

3. 點解日本/德國/祖記係假名?

4. Touch同PC有咩分別
Touch最多只可以開3個聯賽,同埋d功能少過pc

5. 點解單刀唔入? 射門50vs2 都輸0-2?
歡迎加入fm呢個家庭

6. 越位VAR會唔會推翻越位判決？
暫時睇應該唔會，應該係system認為係越位先會睇VAR，只係僅僅越位嘅時候做樣睇下VAR

7. 經常有傷兵點解決？
球員受傷有好多因素影響，軍醫質素、軍醫數目、訓練時間表、訓練強度、輪換強度、球員易受傷嘅程度(hidden attribute，球探scout球員都會提你球員容唔容易受傷，仲可以睇injury history)等等。

當然最終都係機率問題，所以唔排除有極黑仔情況，官方曾經有解釋過fm受傷頻率係同現實好接近。

8. 點解成日會有球員完約前果年唔肯續約，放幾低價都冇人要？
現實一樣，就完約一定貶值，仲可以等多唔夠一年等佢完約free transfer，正常情況嚟。

想問下 football manager mobile ios 有冇中文 ？

Easter無discount？😕😕

mobile好似冇

隊鍠上晒身
上三場有兩作客，大半場打少一個都照贏
上場杯賽打疤又大炒4粒

探左個新高治，巴西青訓假人，2米高又靈活同快
拎黎斬燒味頂波一流，做埋支點二傳又得
重點係平

無聊得濟開左個legend player既檔黎玩

點解咁平

通常細球會既球員都唔太貴同有國外球會既解約金，只要你比大球會快一步買左，你就發達

同埋買人要較不公開（除非你大球會）
一揚左出去，大球會又有興趣
你就9成爭唔贏

假人有真樣

我點知邊啲值得買

Lm

lm

真係怕水貨可以開genie scout

你用邊個檔？有冇網址介紹下

Steam有個係2000年球星，但我自己都執左好多數值，有d舊人整得太勁

但用得多就無癮

想問今年幾月到會出21？

（想睇下隻驚淨低幾耐壽命

正常係11月

其實有排玩
通常一出仲要多bug，可以等多排
過咗冬季轉會窗更新埋，再等減價先買

想問442set咩戰術最好

CAM依個位到底要點SET先勁

點set都廢

踢4231隻CAM長期唔過7分之後同一個人轉去打inverted Winger，佢踢到曉飛

寧願堆多個前鋒打442/424

直接推佢上去打假9算

我都係轉左用4123

AF
IW(s) IW(s)
MEZ(a) MEZ(a)
HB
IWB(s) BPD BPD IWB(s)
SK(s)

勁撚到癲

玩列斯聯去到第六季
連贏左兩次歐聯都仲未贏到英超
應唔應該繼續玩到贏到英超

梗係拎埋先
拎完就去玩西甲意假

我仲係用緊4231, 不過玩到第4季之後開始攻唔入

有無人知點樣開u23

隻Said Ghimouz假人
17歲3星 一買返嚟即刻俾佢做輪換 14場都入咗6球
踢4231嘅Attacking Midfield - Support

2.5星
自

我之前參考沙利ball都整咗個差唔多既陣

不過前鋒轉假9
兩閘就普通wb

有冇人知9半同假9有咩分別

用開假9但點解點都做唔到費明奴個效果？

好似係deep lying fwd?

企位分別
假9企10號位拉空位造波，9號半企9號同10號位中間而且自由度大好多
費明奴現實應該係DLF/CF/PF

你覺得假9同9半邊個好用啲

Mez其實係啲 用親好似冇乜用咁

上網down左界外球同角球戰術，成季有一半波係死球入

我覺得係似經常係邊路組織攻勢既中場中
通常係搵D打過翼位(張伯倫)既踢

純粹自己睇法

9號半
今集假9造波好差

David silva
Bernardo Silva?

國際賽大賽之後個年好難頂
世界杯歐國杯返嚟啲球員狀態好閪
可以點解決

類似，要有返少少突破能力

我都比2022世杯冼左獲
冇較踢友誼賽成班冇態

有冇人嫌兩閘解放得唔夠人手再推上一格

係邊度download?
咩戰術名

第一季阿狗點解好似咁勁

邊夠利記勁，sl 都贏唔到

利就一定勁啦 同現實一樣唔識輸嘅
我用阿第一季冇買人都爭到4 拎埋歐霸 FA Cup
完全估唔到

連個濕鳩聯賽盃都入到決賽 係最後輸俾利

阿狗啲幻幻都勁

我個save隊第二年買埋mbappe,係歐冠比佢炒足3年

屌你老母 連續幾場射20幾30腳 單刀飛機射龍乜都齊 之後比人一腳搞掂 痴撚線

習慣就好

lead緊9分夾硬比祖狗後上

之前我一場輸4個死球

差啲打爆部機

死球又係癲 對面一有角球罰球我已經打定輸數

有冇巴打玩意甲贏到祖狗拎冠 隊野唔撚識失分

我個save袓狗比雙米蘭騎咗十幾年

dklm 次次下半季食左藥咁連贏10幾20場 前面3件屈撚到 打親都輸少當贏

我帶森多利亞第一季就冠軍,祖狗輸咗9場排第二

同你差唔多玩法
嫌兩隻閘成日ON99咁企係後面
但我係3個AF
左右兩個較WINGER-SUPPORT
中場兩個一個AP-S + BBM
但每場就變咗NBA 大比數

由fm 10玩到20
都無咩點玩低組別
原來好難玩

玩左7 8季開始好多隊都有啲勁到癲既妖人
感覺好唔真實
有咩方法搞搞佢

同埋你哋會自己set戰術定上網down
上網啲戰術勁到癲
外掛咁撚野魚腩隊都打到積分榜上遊

見之前有巴打話好似有青訓減半patch

我睇過網上面啲tactics, 反而覺得其實分別都唔大
嚟嚟去去都係tight marking, close down mote/much more
其他果啲自己摸索下仲好玩

點解我冇

冇錢

主要想有真實感
玩左幾年一堆麥巴比好無癮
有冇人試過青訓減半patch有review?

低組別就係cut哂所有不必要開支再瘋狂借人免簽

升到上英冠
我個人工係掛聯盟24
少排第一嗰隊少差唔多14倍
就算同排23嗰隊都少成倍

上到英超應該仲跨張

例如scouting?

逐個搵🤣 scouting 要用錢 我offer trial 黎睇rating 省返🤣

我也剛玩低組別 但原來好好玩 英乙 高車士打 (貪財政健全 training facility 唔錯）第一季升英甲 第二季play off 決賽紅2件出局

最緊要搵parent club 借人唔洗錢 (乙組搵到manc, 猁，車 每年仲有100k 收）同免簽 賣人👍

Scout team report係最快

想問下你地會唔會簽總監傾返嚟嘅人
我個總監成日都用千幾萬傾d幻幻返嚟
唔知要唔要好

我會俾佢傾，但係finalize一定係自己
佢有時可以平好多傾啲勁人返嚟
但係更多係垃圾

細聯賽有咩方法搵勁既土炮返黎
去強隊挖？

玩南北聯應該要開哂其他低組別聯賽黎玩
有多d人揀

當然愈多愈好，睇你電腦

同埋會模擬得更真實

球員讚得多佢西翻我面專頭

睇完呢句之後走去上網單down 咗個tatic , 轉頭就輸到仆街

都係自己用番自已個套算

macbk air玩順唔順?

我今朝都試咗d, 無乜感覺
最有用竟然係界外球可能因為之前無搞過，原來掟手榴彈好有威脅
可能

對面成日包越位,屈到似bug

我淨係開左五大聯賽加英冠同埋用2d踢比賽
部機會熱同埋算食電
玩落都算順

普通laptop玩都真係幾熱下 散熱又嘈

唔記得咗,之前上youtube睇

最緊要搵岩契爺唔好搵隊青訓差嘅上級球會
借左d 重要嘅人，其他位就免簽
最好簽d 即食嘅，同埋建議簽短約
正常黎講應該1~2季就升一級，一升級就有堆人唔岩用
但係簽長約又會賣唔出d 人，搞到好撚麻煩

發覺433轉去442好屈機

熱隻老孫點set先會入到波？我Set 左翼IF，打左20場，淨係入得2球同4個助攻

有冇人知點樣用editor去較港超外援名額？

佢係game教波都係442

我兩個陣都有用 幾好用

場場都起碼拎三四張黃牌
請問可以點解決

我自己就覺442好d，打單前既話，中場會俾到好多直線單刀，但單刀好難入，反而雙前有個柱躉set波仲好

Target man? 定set其他role?

我會target set策應

433 假9
入唔到波

433一定要有個遠射勁既，呢代遠射好重要

教左拉素2年,施丹番祖記,皇馬約我interview

Cls玩左三季竟然可以炒猁狗三粒，仲要係聯賽盃決賽

終於升上英甲

成日屌足成場3 4碼射落個龍度 8x分鐘比人40幾m絕殺 cls

仲未慣咩
上半場領先兩粒 7x分鐘開始set防守 拖時間 縮後
完場2-2

係 一想守就永遠比人絕殺 而家寧願比人炒都唔再守

大家作客強隊可以點部署 平均輸4 5球 比對面中出幾十腳 主攻反擊乜陣都試過

企位可以稍深，唔好壓咁前

將條防線拉後set返謹慎 對面係冇射咁多 但自已完全冇攻勢 坐和望輸咁樣

Vision話要做best of the rest我攞意甲第3加意盃冠軍俾佢炒鳩咗

傳波set較多直傳，較兩邊推進，有對快翼容易打好多反擊

試過一樣思路諗住保守d打2翼反擊 一樣比人屌到傻

試過擺四隻閘打451,赢到1：0

岩岩升上英甲 點解可以咩人都買唔到
個個都話唔傾合約
免簽同轉會都係咁

上面有巴打話可以試下就掛靴冇班落嘅前一線

唔校get stuck in, 校stay on feet
不過對方控球權就會多咗

有時多牌之後記者會問，試下答你想球員保守啲
直紅果啲直接罰錢

其實3,4張黃牌接受到啦 唔紅就得

打開殺傷戰術表示:

低組別我從來唔用錢買人推曬d 畢直落人工到，係留少少錢係簽字費到

我自己就會早幾個月mon定英冠英超得返幾年約既球員，一到6月/7月就狗衝

通常無球會果d我會請佢黎試訓，佢唔肯黎多數都簽唔成

其實無咩用我搵過鏝合作，勁既唔肯黎，廢既又唔想要最後都係大包圍睇曬英超英冠43隊既u23u18

呢點好符合現實現實都係青年軍果班去次一級聯賽踢

上到英冠會易借啲嘅
上到英冠就要盡量砌到隊有潛力踢英超嘅幻幻
上到去郁啲就幾千萬上落，好易做升降機

用緊馬體到第三季
D新入隊既青訓都係好廢，最勁果個兩星

CA定PA
CA既話慢慢train啦

PA都係得兩星

換youth development啦咁

下體會現實都好少聽過有出名青訓

同市搶哂

要睇咩數值

疤狗d青訓仲屈開個editor黎睇佢d青訓高潛到

屌年年歐聯十六強都抽中PSG，點撚踢啊

推薦manc tommy doyle, claudio gomes, nabil touaizi

可以幾季都借 夠玩好耐

想問下賣人點賣到最多錢？
我個felix明明psg同man City 都有興趣，offer 85m佢地只肯出50m

用賣人bug個個賣3億都得

唔好賣啦 電腦個個乞衣黎

點賣？

我個save 佢未到30被賣去狼隊
今代睇電腦買人好好笑
痢同鏝仲要交換教練

reject佢地, offer set non-negotiable
呢d油王堅持多陣就會match

教貝迪斯，第3季中後比佢炒左，佢要求要第6，果時排第7，只係差第6 兩分
仲有8輪，最後佢個新教練教到第8名 完季，連 UEFA Europa League 2 都冇得踢，好心涼， 開心過嬴波

身價係幾多？剩幾多年約？

賣人要人主動先高價
自己唔好offer

psg同曼城 2隊癲狗隊

連續三年歐聯決賽打mc，三年輸哂

電腦互相offer就百幾m咁買

歐聯打親都輸少當贏

呢個真，
如果個球員身價20m
如果人地出價，好大機會可以 上到30-35m 成交
如果賣方offer，好大機會20m 以下

我個save ，曼城cls，外掛咁
200m 買kane，96m Haaland
仲買一大堆星，Kovacic, Joaquin Correa, Fabio Silva, Bentancur,Malcom, Celik, Lemar

我個save 英超big4同psg都係咁 億幾2億買哂d星 年年拎哂歐聯歐霸

我玩車，獌出到90m買阿巴咸都無放

我個save曼城搵咗施丹教專心玩幼幼
成堆wonderkid同英撚後生仔

隊巴黎仲on9， 連續2年 歐聯小組賽第3，去踢霸氣杯，
仲要只嬴得一屆
聯賽嬴但只係嬴得失球

杜曹

獌第二年幫我55m接咗傳奇巴仔,45m azp

今集葡萄牙好多幼幼 cls地多
Rubens Dias
Baro
Trincao
Tavares
Fabio Silva
Florentino Luis
Ferro

都未計本身都出左名個啲
Joao Felix
Rubens Neves
Diogo Jota
Guedes

Florentino Luis
Rubens Dias

勁到

傳奇巴仔我都賣左，係條中場太多人，不水則留傳奇巴仔打弱隊幾勁，d遠射成日入，azp我就留番，後防四個位都打到，又唔會嘈無正選

成左名仲有般奴，今集主玩西葡

今集係玩平價買人
用阿狗第一季用左12.5M就簽到Rugani
第2季淨係出人工loan Tonali
第3季Boseman 左Tonali同Oblak
第4季拆緊Bournemouth骨
Ake Mepham Brooks 一係借一係低價簽
等緊一月boseman埋Cook

我拎咗tmr做萬能key左右閘都買咗人

我用Gosens

過左3季去左皇馬 勁多wonderkid 個baeza勁撚到

Ruben Dias勁撚到傻

睇完Sunderland Til I die開左黎玩
連續兩年升班而家英超啱啱開季

第一季英甲基本上無咩難度
買左Naci Unuvar, Rober
免簽hoban
借左Aaron Connolly, Curtis Jones

第二季免簽左勁多人
Brady, Andy King, Herbie Kane, Yanga Mbiwa, Kilman, Moya, Caviglia, Hara
續借左Connolly Jones
本身季中都係第7,8
之後借左Trincao同Brewster就完全唔同哂，兩個勁到仆街場場入波助攻，最後第3，playoff贏水晶宮

波圖有個日本仔都幾勁,阿仙奴第3季用57mm買左佢

助攻超勁 車狗現實撚撚佢

英甲都買到Naci Unuvar, Rober呢兩個？

買到，好似大概900k一個

我加埋買咗2-30M

無記錯Rober一開始好似有release clause 925k
Unuvar就無人爭，佢又肯黎，下年仲可以計Home grown

玩緊 national league north 玩玩下對隊嘢好有興趣 突登走去YouTube 搵highlight 睇

我都會
次次教得耐就會上wiki YouTube搵隊波同球員

中島翔哉？

有咩方法唔撚會鳩斬

佢係幾勁 歐聯對波圖 佢踢到成個美斯咁

用新特蘭即將升英冠 有咩高潛收購推介
搵左車仔做契哥

借車班青訓好過
中場試下揾Craig Slater

work ball into box?
shorter pass?
我上隊熱刺同而家隊皇馬都入好多傳中波

想問如果想玩青訓 係咪要請一大班高星既青訓教練同技術總監？依家隊波普遍班教練都兩粒 d 青訓潛力全部好低好廢
英甲新特蘭

Fm根本係主玩傳中每一代傳中都係王道

鳩斬就會有波入

已經shorter 左

以前對強隊打鑽石中場好好用
而家無翼傳中= 入唔到波
你點set 對翼都係狂斬
閘要SET iwb 先會好啲

校下點斬法囉
我通常斬係whipped cross加early cross，學曼城果招
一傳到去後柱就一個volley炮彈入

歐聯連續幾年輸比利物浦 心淡了

1:0守咗80分鐘就兩野世界波收你皮

有個球員我已經場場比正選佢，都仲不滿上場時間，嘈住話走
想問下係咪冇得救

最撚癲艾利神開掛咁 射極都唔撚入 1野比人收皮 玩左咁耐未試過90分鐘贏到

想走係因為唔夠出場時間? 照計場場正選唔會關事

除咗儲夠黃牌，體力得返8x%同d垃圾friendly，其他都出晒
唔知同佢係明星球員有冇關

真係咁樣嗌走冇試過 不過通常d人主動話走 我都係啱價就放 市場太多選擇

幾隊西波無人教

屌玩西維爾，個board乜9都block，賣買人都block on99

我個利轉左俾pep教
賣曬Salah Mane VDJ
又高價簽埋一線尾二線既西野
有神龍都冇

係賣左幾個呀 不過簽哂d屈機wonderkid返黎 sancho Fabio Silva kluskxxxki de Jong rice

用紐卡素個富豪patch 玩，第一季簽左maddison, 查奧爾， Ajer, M 丹比利 順利拎左冠軍，不過好得意輸左3場波，3場都係比人炒 4:0 以上，但係都係d 般尼，屈福特同車仔。

第二季開始搞唔掂，入左assensio 條友好撚廢，搞到左路無曬影。成日比人迫和同攻唔入

Asensio好撚廢
57M買咗番嚟密密傷
半季出得兩場後備頂唔順賣鳩走咗佢

咁不幸

我個利簽既得Kluivert 叫star
其他係Correa, Thauvin, Zaracho, Everton啲呢普通野

第二年25定30m執咗Vinicius唔知點解咁平
幾好用

我應該季中就放走asensio, 入第二個

攻中?中價 Almada 好用
有錢就Havertz 啦

土耳其個Yazici都幾好,之前喺法甲用800幾萬執咗返嚟

我個save喺熱刺買咗佢幾好用喎

有無ching用過lautaro martinez
廢撚到仆街
係我唔識用定點

你用佢打咩位？

玩青訓最重要係青訓主管同你個隊既青訓水平
青訓水平叫board升
青訓主管就睇能力潛力同work with young要高
聽講主管個性格會影響d新球員

依家隊波太低吸引力 請唔到高質教練

清set咩role？單前定雙前？
好撚想賣咗佢

買佢不如買Haaland?
前鋒包皮 felix haaland 3個top3
後生 成長快 少傷

包皮psg死都唔賣

踢咗幾年先開聯賽 新開嘅聯賽啲假人又勁又平

4231 通常用嚟打AF

我儲左幾年用180M 肯賣
只係自己傾contract傾柒左

好在第2季有用65M release clause執Haaland返黎

其實打雙前，中場要點set?
成日覺得中場太小人會比人搶到爆

2個拉曬落防中位

我就咁一個dlp一個bbm
不過進攻一定係以邊路為主

兩翼係aml amr 定ml mr

ml mr
要壓上去就aml amr

免簽啲人hold起勁耐都唔覆

同你一樣

我隊熱，玩到第二季，唔知點解買球員個時，變左球會主席Levy同球員傾合約，變左次次都傾唔成

staff睇吓responsibility係咪俾咗主席

改staff responsibility都係每份新工都要做嘅嘢

可能佢好多選擇

想問下第一次上官網DOWN
揀COUNTRY果度冇香港
應該揀乜?

我估冇咩分別？冇香港揀台灣，冇台灣揀美國英國

想問下點解見到啲人cap圖有得用啲經典球員既？

改名黎定入patch??

Steam有好多，但好多patch d人都整得hea，特別個球員數量好多既時候，好多時只focus數值，但會miss晒d習慣表現，或者數值設定直情唔合理

利都有今日啦

大家教幾耐先會轉會?
我玩阿狗贏左4年英超
打好曬個底
有啲想走
但又未係好捨得

集集都係有呢種struggle

差唔多隊隊都搵過我
全部都reject

我會開save前就決定呢個save要轉定唔轉會/做到咩目標就唔玩

忠心換黎既係主席乜鳩都ban

第二季 攞左世界最佳球員 同 金球獎

打雙箭頭

玩到好燥
升班揀 冇錢 完全唔夠踢

勁到癲
一季入60幾球
433 打AF

租借大法

玩多兩季都冇起色就過檔啦

好耐冇玩過一季60球
輪換大法大師

單ST
一開game 就Auba Laca換
宜家就Haaland Fabio Silva 換

一隊野太多人大家點算
先前都仲可以靠U21玩
今集英超U21要本土先計...

我都係用Sunderland, 一開季簽左Sammy Lee就Head of Youth development, 你可以搵下，我諗佢算問錯

唔降班先算 場場俾人屌30腳

借得啲傻閪

搵隊契哥會
租佢地u23 堆人

傻閪黎啵

睇你搵到邊隊架咋

車仔曼聯曼城拜仁大把野借

借greenwood 屈機到

Copy 個save 然後轉會後悔就玩返舊 save

唔夠勁啵 一係俾唔起人工

最慘係見到自己個班底
一個一個咁比人賣
之後執返一堆垃圾返黎

真

留返低個save
用弱隊打低舊球會皇朝
之後再玩平行時空培育青訓

所以先唔想轉會
同埋睇住啲rivals PK幾開心
隊隊都鳩簽啲垃圾

你地通常一個save玩到點先完
我贏曬啲盃但係又唔捨得開新save

玩到悶又唔想轉隊就開

你地點搵regen?
派哂d skout 出去世界周圍最多只係搵到3星
用緊馬體會

玩到邊一年

2024 牙朗小花都未退休sosad

玩到2027
隻隻前鋒都咁樣

Fm11試過玩到2089年

我個save阿狗出1億買tmr
我reject左

咁唔勁咩

到後期隻隻都倒模咁出嚟
前鋒一係就Advanced Forward一係就Target Man/Deep Lying Forward
想玩下其他踢法都唔得

左閘有咩幻幻好介紹

Vagnoman

用曼聯點先可以賣走山齊士………

貼人工啦

再賣唔出就送錢比佢走

免費賣走仲要貼30萬人工

荷蘭班幼幼真係屈撚到

葡萄牙都屈，luis Florentino Fabio Silvia 第二年勁到on9

想問點樣加自己隊u23入u23聯賽

冇記錯唔知季尾定係季初會問你參唔參加

我知 正常係同u18一齊問
但係我幾年都無問過我join唔join
我由南北聯賽玩 升咗上英超3年 有得踢歐賽 青訓設施都有3星 青訓梯隊都唔差（用editor睇都有14）
唔知點解都係無叫我join

無得踢u23好難升啲後生球員

係咪你判咗俾d staff幫你搞

決定參唔參賽應該無得判
u18都係要我決定參唔參賽嘅
同埋就算判咗都唔會幫我拒絕啦

有諗過關董事會事 但係又無option俾人要求加

u23啲staff都請齊 唔知點解無

唔係喎 唔記得u18定u23好似係staff幫我accept我記得我淨係處理其中一個

u18 同u23全部灰人
要自己搞架咩

你嗰個應該係個董事會幫你accept

我都係咁
要係咁約友賽

google過下，u23問題似係多年嚟SI嘅問題，而瑋直冇解決過 一開save隊波冇u23就注定冇得入u23 league

但係都有人話係youth rating關係

都似係
玩德甲意甲 一開始無u23就好似一世都無

玩到一段時間之後 除左開核武 大家係點樣睇一d 隨機球員既潛力？信球探？

唔信球探仲可以信邊個

不過我玩親有u23嘅隊，u23都唔係練新仔嘅地方，因為有潛力嘅幻幻，我好快會俾佢哋做後備踢一隊
u23反而係放一隊冇能力踢，又未放得走果堆

成日都潛在能力4星加粒黑星 話將來會係超越某某球星能力
但練練下又會跌到四星
同埋CA值普遍都好低 得一兩星

如果唔用核武，我會拎PA真4.5星嘅嚟睇下佢mental同身體質素嘅數值做參考，呢兩行比起technical更加重要，亦都好大機會影響佢有冇能力練到果個level

如果係一線球隊，可以直接拎真5星比較
差啲嘅隊睇5星，啲能力可能太高唔現實

有時簽適應力差/性格差又18+嘅幻幻 就要放落u23踢一兩年
同埋你隊波係班霸級 無位俾幻幻踢咪要放落u23

荷蘭橙有咩推薦？

Naci Unuvar, Kik Pierie

Naci 唔係大球會硬搶都幾難買到

反而低組別球會簽左lazio 個年青中堅armini
玩幾年升英超 各大球會爭住搶人

呢個仲要同u21國家隊前鋒妖人eddie salcedo 老死黎，簽左佢之後一年後佢就力邀個老死加盟 平價簽小妖買大送細

唔一定
一季1-2個幻幻，我照俾佢哋入一隊做輪換，照樣會有貨交
上一隊熱刺都踢起咗3個而家成億身價嘅幻幻
而家隊皇馬都有兩個17 18歲嘅潛力幻幻喺一隊

最重要係本身成隊波夾得好，一個兩個幻幻對隊波唔大影響，但係佢哋就會升得更快

如果一隊用太多幻幻呢
就可能要expect沉一兩季先會收成
大球會就要小心啲廢事沉太多比人炒

有時幻幻可預不可求
尤其玩耐左全部cpu gen出嚟嗰啲
唔會經常有頂級幻幻
所以一有心頭好就算係多都要買返嚟
所以就出現一隊忽然多幻幻

gk: bijlow
dc: koopmeiners
lb: wijndal
rb: Hoevar
mc: gravenberch
aml: kluviert
amr: stengs
amc: ihattaren
st: Zirkzee, Boadu

仲有出名嗰d ake, de ligt, de jong
成隊屈到 我個save拎左歐國 同埋世盃第2

屌你老母 無啦啦cut budget
然後profit and loss 蝕20m 做乜鳩

個個save死猁狗都買古華特

Ajax同燕豪芬都幾多

出到20M 都買唔到stengs

岩岩開咗新save玩找卡數

用 maga rich editor data

但開save成隊都垃圾嚟
要成隊換

聖麥斯文fm幾勁

成隊得5個人可以留， 兩個長工， 聖麥斯文同阿米朗，龍門

有錢仲用呢啲2 3線球員咩
老閪都天價搶星

呢個真 搶球星幾撚爽

呢幾個真係overrated 現實踢到67咁

龍門好勁wo

玩富豪隊最正就係睇啱邊個 一野轟個解約費落去
傾都唔駛傾

得兩個可以留大長工算叫升上去能力ok+球會青訓，細長工太廢不了

仲有個係woodman，又係球會青訓，雖然唔勁但可以拎黎打2號/3號龍

呢隊野搵4個青訓出黎踢歐洲賽真係難到仆街多數都係買埋mbabu先夠腳

買青訓 頭三年申請少4個咪得

25人,如果1個青訓都無reg空位就得返21個位
連正選一隊+後備一隊都唔夠

用一個龍 無後備龍咪得

Steam 有特價了

Football Manager以往特價幾錢?
點解今集...好似咁耐先有promote...

一定要注册2個龍

有咩方法可以搵到就退休的球員？

自膠，搵到了

3月尾咪出咗限時免費

免費玩兩星期之麻

倒次steam減到～＄180
抵啊

我回應佢話咁耐先有promotion姐

英超第一場 痢就5-0鏝 痴撚線 下場就打痢

第一季唔好期望頂得到痢

殺傷戰術
贏唔到都要佢冧幾件

全部tackle harder
邊個唔拎牌既同我加操一星期體能

玩熱狗 死守打茅波先

第一季歐聯四強淘汰利係我近2年玩fm最自豪既事

屈ssk有wb 2助攻比claim險勝2-1
多謝軌周中贏佢挫銳氣 磨佢少少體能

次次對利都俾佢中出30射

過3-4季就好廢要炒鳩普

英超要有兩個龍咩

見到歐聯分組忍唔住笑出黎，隔離組有鏝、國米、多仔同阿積士

係咪無咗scope facepack?

自從更新咗最新個版本
我嘅控球率就直線下降
我用利主場對車仔都喺得45以下嘅控球
但啲進攻防守數據又好正常
我17射11中
佢就得1射0中
究竟點先可以改善到控球率嘅問題

比賽個時睇頭十分鐘
之後再改

第一季排第5炒咗

曼狗martial真係廢到仆街場場隱形
又無其他隊有興趣

玩熱第二季，聯賽杯同足總杯決賽對痢都被痢完勝

martial pa高但是差唔多25
之後好難升上去
變左幾雞肋下

試過足總歐聯加聯賽連打4場利
難打到爆
玩到第4年利都keep住屈

Down哂所有patch用唔到真係好炆17年係咁20年又係咁唔知邊度跟錯無跟足

補返啲圖 連狙都仲係出zebre

你都未剷乾淨

請賜教

dbc edt有冇清？

Step 5：並將當中 3 個檔案刪除。

fake.lnc
lic_dan_swe_fra.lnc
nleague.lnc

Step 6：之後將 Step 1：下載得到來已解理的 2 個檔案， FM20 Fix by FMScout.lnc 及 FM20 Club Names by FMScout.lnc 放於「Inc/all」資料夾之中。

Step 7：完成後回到「2010/edt/permanent」資料夾，刪除「fake.edt」檔案。

Step 8：然後再於「2010/dbc/」資料夾，刪除「zebra award.dbc」、「zebra turin fake staff.dbc」及「zebra turin new.dbc」3 個檔案。

Step 9：最後一步於「2010/edt/permanent」資料夾，刪除「brazil_kits.dbc」、「forbidden names.dbc」、「Licensing2.dbc」及「Licensing2_chn.dbc」4 個檔案 。

跟着嚟清 唔知漏咗乜

你玩緊咩版

2.04剷咗未

db/2040個度？

yes

Thx電腦白痴又想執靚啲

記得reload skin+開新save

收到 舊save係咪都會改埋

rip old save

除咗dias之外仲有冇其他中堅推介？
唔夠鍠搶

van Drongelen

英超升班馬 budget 唔多 最好千五萬左右既閘位推介？左右都可

dias條仆街幾年歐聯都輸12m 準備放棄 得數值靚

教升班馬護到級都唔科水 點建立皇朝

所以我離開咗精英隊下季去PSV教'

Saliba

想問下個球員得返1年約,又過30歲,你地係咪會賣咗佢,唔會同佢續約

睇下佢能力高唔高 份約貴唔貴囉
同埋睇下有無後生仔等緊上位
不過如果佢係青訓/係我自己提攜嘅我會因為有感情所以留

先睇下你咩大球會定細球會
細會等錢洗一定賣
大會就睇下佢仲有冇貨交，唔太掂就唔出佢一排，等佢出聲話少上場時間，就話要賣佢

仲有睇下價靚唔靚
賣左其他球員會唔會作反
但30歲後會開始難甩手
32都賣唔出就可能要養過世/等完約

同埋唔駛怕放transfer list
同佢講 "只係睇下個價" 昆佢就得

norwich俾支那佬收購
我曼狗開4500萬賣garner都肯

其實呢隻game只係適合玩幾季
長玩你會發現好多問題

睇下dias放到幾多先 saliba貴到

Ferro Tah

用過Mancini upamacaeno都ok

Up打一兩季就會自己遞紙勁平

睇下咩位，打翼/閘就唔留

我覺得呢幾集老將比以前好用咗

Saliba聖伊天收返嚟踢兩三季皇馬就出六千萬鎊買
佢話要走 無奈割愛
唯有改用Solet

Panzo都幾好
可兼踢左閘

熱狗 買咩右閘好

Max Aaron’s

Max Aarons

今年d patch 無曼聯衫同loco?

好撚勁又後生又英人

Saliba 係真world class
用佢part rugani, ake, bastoni都可以有partnership

英人呢點好重要

Hakimi 都正佢會自己嗌走到兩次save都係

係，我Down 果個，得19隊冇左曼，要另外down
應該係editor d bug

ajer 幾好

唔關事
好似d人話唔知版權問題定點所以d patch冇左曼聯果d

車仔Reece James都幾好
不過車仔通常都唔放

AJER又係唔只打中堅 防中都得

誠心回你一次，不過亦係最後一次，單機連登對你應該冇咩影響

睇返前兩集
33%off應該最低了
又要入手
仲有好多game未清

睇錯
原來66%先係
期計6月中
繼續等

開25m 還價億幾 出下口術先

新手一問：用緊mac air 點download d patch and logo。完全唔識整

條白卡佬個個po都入

用緊iPad 點download d tactic 唔用iTunes 的話

借人都要錢 撚有錢咩

般尼真係好撚廢
我保證英超搵唔到一隊係廢過般尼，一開game

隻拉美拿好廢 季中仲未賣得走

上年唔係架
pope mee tarkowski j rod 都好好打
今年好似弱化曬...

岩岩打歐聯緊張到對疤狗首會合輸兩粒，次會合都係盡人事，仲要Dias好似上面個ching咁一開波又輸球12碼，屌心諗算數，點知對入炒左，跟住我連入四粒反cup 4比2，跟住對面3分鐘連入兩粒逼和44，但佢有作客入球，心又屌左聲，點知我80幾分鐘又入一粒

利第4年暑假205M簽joao felix

練咗季半都練唔到隻攻中打左翼,做乜鳩
本身無色,而家只係練到佢上淺黃

咁好心機練位置

呢隻game 真係好多bug 好多問題

第一 點解玩者球隊次次作客 都會踢得差

第二 點解VAR 一定係判越位同入球無效 以及永遠十二碼

第三 點解球隊的10號位永遠踢得差

第四 電腦點解要阻玩者球隊攞冠軍

如果Sega唔解決以上問題 我好難再玩落去

邊到值 買包皮就話啫
玩熱 第一季中痢簽咗古里路 Aarons
有羅拔臣阿奴仲用90m簽兩隻後備閘

個個出成40場都話唔夠出場時間
辭職唔撚玩

用olmo 打中鋒 黎 打tiki taka 得唔得架

隻攻中見佢幾勁，隊波又有一半時間唔打攻中咪擺過去左翼

最緊要係佢拎緊差唔多能力既球員既一半人工

嚴格嚟講唔係bug嚟
係佢一直都唔肯改善嘅垃圾match engine

btw 第二點唔好再睇得咁重
var喺隻game入面擺明係花瓶嚟
offside果下佢已經定咗係offside, 睇var只係做樣

唯一var好似會有兩邊判決嘅應該係禁區邊嘅犯規係咪12m

1. 作客相對無咁好打正常啦，通常都要換個保守啲嘅心態踢
2. 有無越位佢一早判咗，VAR都係做俾你睇
3. Match engine 問題，但實際上現實足球都無咩10號位踢得好，佢design match engine 都會某程度上跟住足球戰術發展轉
4. 俾你咁易贏冠軍咩
同埋隻game 核心樂趣suppose係俾你role play 成為一隊波嘅主帥，而唔係贏波 or 贏晒所有錦標
如果你好執著勝負嘅，FM咁多唔到你控制嘅因素，或者真係唔係最啱你玩嘅遊戲，去玩返FIFA 可能啱你啲

冇色開始訓練 好癲

一樣價位既球員拎緊15萬以上既人工，佢只係收五萬幾放唔落手

玩到越後期人工就越難搞可以有幾億轉會費但係得十幾廿萬人工空間

今集最勁既陣應該係532wb

將budget由轉會費拉落去人工 我都成日咁做
Btw 巴打你唔洗訓教架咩

1好難認同

某d佢都講錯唔晒，1果點隻game反而做得幾好，作客係應該難打d，同真實相似，除非你d人腳高對手幾班，否則係應該因應埋作客要點打，玩左咁多年fm呢樣隻game係有進步

4果點不能同意，隻game無阻你拎冠軍，你覺得難拎，玩英超可玩猁鏝，隻game難度設定就係睇你教咩隊，你教得次一級既隊要拎冠，自然要去俾時間經營

但我都認同隻game 做得唔夠全面，雖然現實上10號位踢得好既唔多，但都係有，隻game就直接廢左呢個位，同埋入波好靠傳中，單刀、小組入涉呢d真係難入好多

計埋friendly大家最大比數係幾多
尋晚炒咗隊魚腩15：0射咗60幾腳，對面0射

Mangala

我用鏝 可以半季作客未贏過 究竟咩問題

雪佢一年 賣撚走哂佢

鏝都未贏過你做過咩嚟

介唔介意講 半季作客嬴唔到 係攻唔入定後面出事?

攻唔入多 但開始試用無鋒陣 有咩方法解決 我隊鏝有祖域 olmo 阿古路已34 同耶蘇 我接手時電腦賣走了

同埋次次大戰前 我會有個中堅傷或停賽

祖域要用雙箭頭先有用

用曼玩左一季山狗返黎點整走佢，借出去係咪要貼100%人工先得

求請教😭😭 我用mac 玩點都用唔到最新既patch同人像 有冇人可以教下我🙏🏻🙏🏻

試過借到出去， 貼 (30%)
佢番來先西，冇隊買，就算有隊買 都要食佢人工一半
我嬲嬲地雪鳩佢到完約算，U23 都唔洗佢踢

今季打到入歐聯，想買個防中同中堅，有冇好介紹
依家大約有7千萬budget，暫時睇中隻英人Vieira

咩隊? 打到邊年?

愛華頓，2021年

Ajer, Todibo 都唔錯
Ajer CB/ DM 都得
一係試下foyth (熱有時會掛牌)
rm 個vallejo 都可以

你主場狀態如何？

隻game贏定輸真係好多嘢影響，你見佢訪問成日會問你心態
對強弱隊，主場作客，天氣，球場質素，賽程等等唔係戰術揀人就定到輸贏

我用鍠試過跨季各項賽事差唔多40連勝，幾乎成年冇輸過，所以作客問題唔係冇得解決

日經咁滯

我反而覺得最煩係成日傷，又或者轉會真係玩家比電腦harsh太多

早幾年玩果陣，買人冇理過injury history，訓練強度又keep住高，都有呢個問題

而家反而想有返啲傷，等我唔使諗點輪換

最煩係短傷太多，好返兩日又傷第二樣，長傷都算啦當比機會其他人

我開新save阿記
開季頭3場傷左半隊龍都傷埋
有兩場係作客利同鏝
冇saveload 一勝一和
但真係好難玩

呢個真，轉會真係好多年bug
玩家出40m 唔放，
電腦過一陣25-30m放
電腦買人易太多

冇錯，電腦offer永遠都低好多

contract如是

打歐國聯有12個替補位,但係有人禁賽,搞到無得開始, 點搞

熱身賽踢過港超，20:0，衣狗6球

唔係有傷有停賽可以候補人選咩？

你要留意下你近況如何，如果果排連贏得多，你作客對強隊都可以輕鬆踢，但你近況差，主場都會老鼠拉龜

同埋你可以留意下對面打咩陣，人地佈重兵係中間你就打兩翼，拉開d空間，踢得唔好中場休息鬧下人

你留意下電腦d轉會情況，佢出低價，你同時又出，電腦都大機會accept唔係差好遠既價，同一聯賽或者死敵球會例外

試過出到2億都唔賣
人地1.2億就接受左

同一時間出價？買邊個？你咩隊電腦咩隊

係
假人
我升班馬 電腦車仔

最大因素我覺得係電腦auto detect個target幾時最低水
玩家無理由無時無刻試價錢

Tonali勁到 2xm抵到爛

免簽都仲得

自己隊啲青訓永遠都係垃圾
升到個青訓幾好都冇用

有無翼同中場中介紹

拉到盡都係有上限
同埋人工加得咁快好似會影響球會財政

呢兩集我個個save都有用winks/skipp,唔知點解

有時可能係你個40m搞到球員嬲 佢個教練搞唔掂先30m放

吉咗個後備位唔得咩

咩級數球會，有幾錢轉會預算

打到歐聯 找卡數, 有1億

Ruben neves

正解，會企half space左右既半中場半邊

我覺得而家先似真實，咁多代FM都差不多成日full team，得嗰1，2個傷

有冇人知西甲啲青訓應該擺喺B team 定under 19 其實兩邊有冇分別

玩熱第一季

Fa cup 歐聯四強都比痢收皮
keita 30碼窩利輸0-1
歐主場0-1 客入波先被迫和1-1 總輸1-2

聯賽一勝一和 但落後緊一分

大多數B隊水平高好多

因為西甲有部分球會B隊係踢緊西乙/西乙B

U19係踢緊u19 league

主場屌足全場射左30幾腳80分鐘領先緊2粒 90分鐘補時2下9射都入返我2粒 我屌你老母咩

想問下隻game開saveset咗拎咗冠軍有1百萬
玩咗過幾年之後啲獎金越黎越少

痢臨尾對廠獌失分 成功後上奪冠唔洗等未來 痢仲輸埋兩場決賽比鏝做三亞

btw痢買緊lautaro martinez 下季強攻到 點撚樣打呀

係
不過要記得開西乙B先會gen比賽

開季三場不勝

賓坦古開215000都唔黎 去巴黎拎77000人工

唔知點解set咗龍門射十二碼
一見操刀個下綠色衫以為會炒，點知又射入

呢個真係好on9

永遠玩家隊簽人/ 續約，個個獅子開大口。
幾倍咁加上去，電腦就輕鬆續

簽咗Laporte
佢扭計要加人工 7千萬就簽咗番黎

呢隻game最on9係電腦永遠都係神龍+超強把握力
老實講一場半場都好正常 無理由一季差唔多10場都係咁

一季可以輸差唔多10場射門30：1嘅比賽 搞到我都唔知係我問題定我套戰術有問題

真係好撚on9

今集個個都嘈加人工，全部要10幾20萬，屌9佢就成個更衣室不滿，痴q線

睇咩隊啦
教中型班但係慢慢上到爭標份子都要開十幾萬鎊架喇
最多將部份轉會費撥去出人工
或者叫board加wage budget
如果唔係好難留人同好難搶人

如果係大球會就更加冇得省

如果見到joe gomez for sale都可以買嚟做後備
英人兼兩閘中堅都打得

2022個世盃期長到一路睇網頁一路next next next

葉鴻輝都要打sub?

菁英盃

近排試新陣

4141

兩閘內切收入中路

兩翼拉邊

前面兩am一cf

打咗幾場唔錯

係一開頭啲閘因為特點唔啱

之後轉用中場打閘

2隻am會唔會撞?

有冇人玩過錫菲聯 352好難玩

用緊多仔，條後防好廢
有無即食中堅推介

如果因為咁就成個更衣室不滿
一嚟你應該真係唔合理
二嚟你更衣室support應該都唔夠高

我玩咁耐最多係試過4,5個唔滿意，仲要同佢哋傾完就得返果條友自己嘈

電腦單刀可以投定降
自己單刀就9成唔撚入

學哥狗？

好似唔會

但我諗佢keep住放佢地喺攻中位

定放落一格

學曼加拉

不過我諗佢都係抄哥狗

cls

個陣幾好用

9連勝緊

參考完哥狗再自己改咗個陣

已經20幾連勝

第一次係自己一手一腳諗個陣出黎係有用

而唔係上網睇啲所謂神陣

好撚有成功感

大球會都死啦，連的輪換後備都差不多成廿萬

冇錯，因為我教大會，但自己履歷只你業餘，所以大部分球員聲望都高過我

好撚on9
玩大會d後備頂幾場無乜派膠， 就要嘈新合約

咁就冇法啦 我覺得教大會如果嗰個人值得留基本上都要出過十萬
球會青訓出產嘅後備可能會收得平啲
我都只會為愛將開貴約

我會睇幾樣野，首先條友係咪真係咁重要無左唔得，跟住睇下佢合約仲有幾年剩，兩年或以上我唔會加俾佢，佢不滿由得佢，keep住用佢佢半年就會話無野，就算更衣室一齊嘈其實都唔洗太怕，幫拖班友好快就唔會不滿

其實個leadership高既captain就可以解決
我用tonali做captain 次次傾完就drops concern

咁你仲怪隻game痴q線

Ruben dias都ldr高，但係無次拆到彈

玩緊愛華頓
有咩人好買 季初買咗Matic 12.5M 中晒伏 反應好慢
要買件Playmaker 我打4231
玩到12月 Board比多16M我買人
但係16M就嚟飯都食唔到

熱二季 free簽到占士 40000鎊人工

出場時間都有得拆，加人工唔係成日搞得掂

見到有段片講training, 不過未得閒睇
有冇人會自己set training?

利申未搞過

通常剩係set位置
你比佢出夠多場其實已經升好快

fm base啲片都好有用

我都係，但係掃咗兩下好似好多嘢應該要執

發覺用閘黎打左右中場同用中場中打內切閘真係好勁

邊一年先

玩車第二季拎到歐聯，本新有dias，諗住買埋迪列治組成超級防線，但迪列治唔肯黎
跟住再仆街係我諗本買包皮，點知巴塞買左沙拿，死猁狗同我搶包皮，條友揀左去猁

todibo
skriniar
mancini
kulusevski
haaland

玩到差唔多第10年 買親d人勁少少都億億聲

我第二年就搵油王爸爸175m搞掂咗

油狗唔肯買佢，話唔值得用太多錢落同一人
繼續用阿巴含同夏蘭特算

de ligt太貴，後防好多抵用

其他位置唔缺人同埋佢高潛得黎仲可即食

我堆到又包皮又夏蘭特又martinez唔知想點
想賣又賣唔出

邊個不滿賣邊個 你踢得好啲人一定賣得出
鐵腕治軍

但係不滿果陣賣唔會係最好價

啲人不滿話唔夠出場時間

直接大鳩佢話賣

佢地會驚

啱呀
我哋係主教練 佢哋只係做細嘅
當你少少哋換返30m 補多20m
點都換到隻一級同位

再唔係咪用嚟買神童假人
意荷葡巴勁多18歲3星ca 5星pa

有冇人咩陣都set非常性進攻

就算客場都照set進攻

有時set進攻射門仲少過平衝

次次客場㩒住對面打都輸

一定set進攻，最多條後防set番企深d

Ruben一黎就叫我upgrade鋒線
跟住買左haaland佢都唔滿意
前鋒abraham+Haaland+giroud
佢黎到幾十日就帶頭反我
但冇人理佢

因為夏菛特名聲唔夠，你買個真正大牌既應該就得

我成日覺得upgrade嘅要求好難達標

佢對upgrade同深度嘅標準好難觸摸

fm根本得鬥攻呢條路
初頭作客宇宙隊諗住打防反點知俾人屌足成場無可能反擊到
把心一橫鬥攻場面無咁難睇， 入球show輸/和都順氣d

新黎就想反我
去U23執波啦

我都試過對利試吓打5後衛防反波
結果得2腳射門，俾人中出5：0

呢個都係多年通病，焗你打幾種模式

所以我打緊343
練緊打325
plan緊打235
根本塞幾多幾個人係後面都冇用
ai都係一個過頭波單刀搞掂
反正咁樣推哂啲人上去對攻
反而多咗空間比我入波

佢要買個球員都算係咁啦

屌我個hakimi續約要upgrade coach
點搵俾佢
board又唔加位
我個啲已經好好
請埋牙朗做U18 coach

想問西甲有邊隊好教
又有錢，管理層又唔閪

隨咗西超三雄

西甲有錢極有限啦

其五大聯賽有錢程度係點排

英＞西＞意＞德＞法？

英>psg>3雄>拜>祖

英>德>西>意>法

意窮到仆街
聯賽冠軍都唔夠俾球員獎金
仲未計人工支出
入場收入又少
贊助又少
玩多兩年就變左雲爺爺
一年一隊長
隊波玩青訓都唔掂
玩到平均年齡得返22
正選隊除時要4/5線
打埋u21/u19

講完自己都覺得on9

畢爾包

同現實一樣，除左祖好少少，其他成班乞衣黎，貴一貴咁賣，買人就借人+低價買斷

最後揀咗華西

屌你得25m轉會費

費蘭托里斯

No

我已經玩到2038年

fm19已經買過佢，同連加特係右路出奇地高效

終於有u23 league踢

買d細妖人番黎踢u18 23幾錢先正常
全部都開20m up 好似好貴

點開到架?
upgrade 曬青訓system都無

我都唔知 因為有幾樣野發生

1.青訓設施/陪訓/梯隊upgrade到12+
2.起咗個新球場（之前一直都係租人哋個球場）
3.拎英超冠軍
4.聲譽升到4星半
5.u18贏咗u18south league3冠軍
6.我調咗12+球員去u23(之前得幾個）

我以前以為完美主義者已經係最好既性格

點知球員的接率先係

如果你地唔想比咁高人工，就唯有簽啲ca無咁高既人
ca唔高既話佢地自知人工拎唔高。
但ca高但拎得3，4萬鎊，佢地一定嘈硬你

武磊第一季踢英超絕對合格既。入左11球波，雖然大部分都係12碼。
玩fm如果用全部勁人好快會唔玩，所以要用武磊試驗下！

一路玩緊19，前日終於買左20，較左c牌加最低聲望教英乙cu,開季077定075，尾2嗰隊開齋，仲以為真係好難玩，下半季好似淨係和左場，後上奪埋冠

多仔玩到第2季借左當拿馬
1月再free埋佢返黎

低級聯賽搵到個靚陣 keep到個士氣真係無咩難度

係到英冠先開始難拎冠軍

應該係一開始磨合未夠，記得頭18場失左40幾球，又成日比人絕殺輸世界波同反擊，之前嗰集玩再低啲組別純青訓都係上到英超先難玩啲

我季初會隔一日就一場友誼賽 推高個默契同士氣

上到英超啲人腳差太遠
英超第一年我隊波個人工係曼城嘅1/20
成班都係英甲料 最勁嗰個都係英冠普通球員
係啲借將先夠班打英超

不過都排到第10

外國球員係英國踢咗五年有公民資格
又無比人旗過入國家隊
點解唔可以揀佢地踢英撚國家隊？

你要要求佢入英國國家隊先
佢應承你可以揀 到時佢個第一國際會show英格蘭

點樣要求上面果行無國家隊既option

咁奇怪

你個球員肯定無打過國家隊比賽？

無，佢黎咗英超連續踢咗8年以上，但係有資格代表國家隊果欄得德國同摩洛哥

想問下有冇得幫班友仔申請歐洲passport

買佢嚟雪，等佢跌ca

20 FM set到佢pa 160咋

有無人玩AZ 好多幼幼， 第二季就放左stregs 80m

今集龍門幾乎個個一樣,CA135左右就夠做
唔駛買貴野

唔得既

依家開始到年尾可以換5個
FM幾時出武漢肺炎patch

個bug好撚耐之前啦喎 到2020仲未fix?

原來係咁

我仲用到(20.4.0)
岩岩先用嚟整走山齊士

點用

出咗咁有咩玩
睇著佢係咁sim 仲有會機會整死你啲球員同你自己？

其實我覺得咁耐以嚟FM龍門差距都好細

CA高一樣都會派膠

想問下點樣先睇到球員嘅ca同pa數值，依家淨係見到d星星

editor

yes
係艾利臣同迪基亞先有明顯分別
其他都一樣。

利申，玩了廿季，乜龍都用過。我而家個龍都係120ca左右。

球員病咗會傷出一年

呢個一早有啦，係無咁易中咁解

提升青訓系統啫係點
買人番黎擺係u23 u18

青訓升數據好D，好似係

同董事會講
upgrade青訓設施 u18 u23嘅訓練會更加有效
梯隊陪訓 你係招募日搵到嘅青年球員噈ca pa會高啲

老細話已經足夠
但領隊期望果度寫住憤怒

Training schedule 係咪好緊要會影響能力?

Show onto Foot
點搞

我記得好似係國家隊主教練先可以咁做

個人自己set 咗customized 嘅schedule
球員對個戰術熟練度高咗 入波多咗

第一幅圖邊到㩒入去

現實個個龍都會派，但FM派得黎就膠，出禁區放低個波，再比前鋒射入

如果用英超/英冠隊
其實係咪基本上直接簽阿甲巴甲球員冇意思
因為都唔會有work permit

唔係 借去西甲兩年 有居住證就搞掂

上網睇左球員隱藏性格有個叫意志力（決心）
但我搵唔到相對應個名
有無人知係邊個？

屌自膠，原來係指版面屬性
唔怪得我搵左咁耐都搵唔到

2023年終於有歐聯踢
俾人100m搶左tonali走
得番4個中場
用緊camavinga頂tonali個位 感覺上無咁勁
Mejbri同nicolas dominguez打前一格
Mejbri好似仲未用得 有無打ap既中場中推介 大約40m

最想要bellingham但曼狗開成百幾m 買唔起

派咗scout先，有機會過到work permit

等脱歐或者有啲人有雙國籍e.g pavon

你肯俾高轉會費+高人工其實會有work permit

未必夠分
點計分要去聯賽規則睇，有寫埋幾錢轉會費人工先計幾多分

西甲意甲好唔user friendly。因為間間球會負債都勁高，玩落去只會成個聯賽一齊窮，除非用in game editor刪除哂負債如果唔係唔會夠英超玩

你俾到有分嗰個位咪得

屌你老母點先可以嚴懲啲球員

我用咗99M買，屌

唔怕。玩英超大把錢駛，多到唔知點用。因為賣球員又會有錢

缺席訓練果啲好玩
橫掂都反晒面，下下罰佢2星期人工

踢得差呢

球員人工改唔改到

係

想問下有冇乜野方法可以減低球員人工

玩到好撚燥 想斬斷成隊對腳去

無，賣左佢買過第二個，你打工都唔會接受減人工啦

趁discount終於入咗貨

以前玩Derby 用mason Bennett英超入過20球都係冇份踢

賣走最高薪最廢果個 之後簽人儘量壓價 老野續約儘量壓 有人不滿要加人工儘量唔好應承佢 你一應承佢其他人會有樣學樣 財政果度set轉會費最高 薪酬最小

2021 oblak同佢都free 到

Dani Olmo
不過40M 難D

一係Mount

買左奧迪加特了 好撚勁 不過好似打cam位勁過cm
Olmo太貴了
Mount數字好似好渣 1xm有交易 但除左英人之外唔知勁唔勁

老老實實，玩咁多年，個CAM 位都係柒
點set 都係廢，同一個人，就算佢cam 屬性好過cm，
踢落cm位都係好太多
cam 好難玩

Btw tonali真係好勁 咩都唔洗set已經踢到球皇咁 10場3-4場mvp

我set佢做ss又唔差 都7分+

平均分全隊最高，好穩定
今代意大利人幾高質，要忍手先唔會買到成隊都意人

岩岩買game 準備開save，除左青訓減半 仲有咩補丁一定要用？

Reinier Jesus Carvalho打cam好勁

冇咩野真係唔好教蝗

第一年教
西甲第二，歐聯入決賽

都要照炒

expectation係咩先？

必須奪冠

但第一年教真心盡曬力

同疤差2分，歐聯決賽輸曼城

多仔玩到第3季
成隊都比豪門睇中哂
個個都唔肯續約

+1
Barkley打ss好生猛
得閒就整球世界波比我

如果現實有一半咁勁就好lu

Barkley我擺佢踢u23

個個save唔同
tonali有次save pa得150
Baro 同Valverde 都好過佢

Haaland點set先勁

我set番搶點，同埋我玩過幾個save，佢要第二季先開始爆發

支超隊報價買你d人， 可以還一個double都得

踢咗1季8千萬賣咗畀阿記

2千萬買返黎
9千萬賣比曼
遠射勁到

set advanced Forward已夠做

所以我個個save都不問65M打劫佢返黎

揀邊隊做契爺好

Game 入面好似阿狗青訓最抵玩

佢比現實同想像中勁
之前d save我都係一開季就賣

Fm 12果陣個cam位好撚勁
一定買仲好後生既冰島大炮施古臣 10幾m就買到 季季入廿幾球

呢度有無師兄有興趣Group埋一齊玩吓Fantasy Draft？

今集有冇patch減弱假人

呢集點樣tutor d u23幻幻 ?

moblie 有冇得fix 德國人假名

有冇人試過玩一開始失業低經驗低履歷慢慢由低搵工上堂儲經驗教上去？

無失業 但係低經驗低履歷由南北聯賽打到做歐聯英超雙冠王

想試下開哂全部聯賽球員做浪人
會唔會太大諗頭

部機夠勁/你有耐性等佢load係可以
如果部機唔夠勁 頭幾年都仲可以 之後玩多幾年就會開始load得好慢

啱啱開萊比錫save,d人腳勁到仲有7700萬轉會費，唔知買咩人好

其實係我google到有人拍片咁樣玩
開哂全部聯賽最低經驗最低履歷由失業搵工做浪人咁玩起
所以心郁郁想試下咁玩

個game始終唔係人腦，發揮唔到真實CAM
啱啱反擊2打1，奧燒竟然推個波入禁區自己射，都唔放直線俾奧巴美羊

以前會擺奧燒踢翼，而家擺佢踢CM算
tactical briefing話打4231，個個都不滿
球迷report都係唔鍾意4231

鏝>阿狗>獌
鏝成日過咗幾年就出啲20歲4星半嘅英撚出嚟

所以CAM只可以set support
一係拉個ST落去做假9

有年車仔踢到舊屎咁
打包左Abraham Mount
Abraham 踢AMC都得

Set attack 會變廢？

屌你老母Everton呢個位你傳撚番Kane再後面個個
入撚咗就入決賽 連續3季歐聯出局

停左一排又玩返
又開返個歐洲1,2,3線聯賽大雜燴既save
unemploy開始
唔會主動申請任何球會
俄超卡斯洛特第一隊邀請我就去左
第一年半途接手，聯賽閪冧得第6
好彩俄盃有籤運啲對手好弱輕鬆拎冠
第二同辛尼特，中央陸軍3頭馬車

玩呢d聯賽完全唔識d球員應該點玩

識唔識個球員都係睇佢地啲能力去分析個球員嫁啦

另外雖然啲球探report一定唔準，但都有參考價值
起碼俾你大約知佢有咩優缺點
同埋都真係要親手打幾場去試實戰
一定有好多高分低能係呢啲隊入面

屌你老味
俄超註人最多只可以8個foreign players
我禁入去睇辛尼特可以註9個

呢到show，佢地係不合資格

但岩岩同佢踢完場聯賽，9個都係陣中
有錢大撚哂？

15-19 都有玩
開始左玩20幾日

發覺角球好似改易左入
Setting同上代差唔多
試過中堅戴帽

主場威能感覺弱左
冇上年咁屈
少左主隊絕殺/逼和
不過12碼都係咁鳩

on9英超第四打霸氣盃

搵唔番個位改承諾出場時間

右click條友個名

當年熱刺

嗰9條友咩嘢國籍
一係上Sports Interactive forum講俄超rules嗰版反映

唔特別cap啦
都係主要南美人

俄超個foreign player=非俄羅斯既球員

屌
熱第三季 六分波榜首大戰
主場對猁輸 吞四蛋

入去po你個情況等官方知道跟著改返啱

我笑左
有隊直情註左11個

你呢個已經算好
我玩港超隊 踢到亞冠 寫明只係可以註冊4個外援 但我對住恆大 對面出7件

是但左咁多
以前都唔會咁

btw俄佬超踢落都幾難踢
因為個揭冬期成三個月
搞到個聯賽又早開波
賽程又密，就算無歐洲賽都不斷一週雙賽
有埋歐戰直情瘋狂有波踢
個聯賽16隊，又有成6,7隊有一定實力
搞到可以連續兩個月場場硬仗
一有人重傷就大鳩鑊
有限外援球員數量，本土球員又質哂落班霸個幾隊
只可以執下佢地唔要啲老將，同重用自己隊啲年青球員

反而以前玩過比甲，土超土甲呢啲都無咁麻煩

開咗兩個save,兩個save李城都係極速降班
麥迪臣/班尼斯/泰利文斯/尼迪迪/蘇恩祖全部都幾千萬就買到

有冇人係玩FMT?
有冇得加logo packs㗎

training應該點set 成班人話unhappy with unhappy with the high volume of quickness training

不嬲就咁比教練搞

中東沙地嗰的又係無限外援，簽幾多出幾多，仲要係可以有力係歐洲落班既球星

其實fm好多戰術都執行唔到

Fm幾時先可以整到再仔細啲

複雜啲反而仲好

例如可以set埋佢補位，跑位，位置互換呢啲

我就係比教練搞 之後個個都unhappy

每集見到呢啲都唔理
unhappy足幾季都冇後果

其實呢啲以前有
但近十年真係越來越閪

我都唔講呢啲，連即場shout一樣咁簡單既野
佢都可以越搞越廢

真係唔係情意結，我都唔想再玩

一作客防守就廢到傻，先踢緊英冠就咁，升埋班作客咪場場比人456

我港甲場場大屠殺，上到港超都收左皮

作客係比人入左就追唔返

想問MacBook pro係咪玩唔到fm2020

Macbook air玩唔玩到

得 但部機好熱

MacBook pro用到咁耐勁

較細個database 開驚 玩2d 應該都叫玩到既

屌
本來領先6分輕輕鬆鬆
fm又老例去到尾搞鳩你
兩個主力重傷6個月搞到失左幾場分
其中一場仲要尾2場榜首大戰輸埋俾人追到同分嚇到我
好彩最後都生性贏得失球

2024 隊猁cls 20場全勝
玩撚曬啦

同我差唔多，打左17場，猁狗16勝1負

想問有咩年輕前鋒 可以即食 又好用

又岩哥迪奧拿戰術

我隊波爭隻翼 買左皇馬個洛迪高 好飄忽

haaland martinez 正前
翼可以買cheisa 好撚勁

新手一問 今季轉會費用唔哂有冇得累積到下季

有

愛華頓鋒線可以咁撚勁
仲奪埋冠

唔該巴打

咁盞鬼

有冇人可以教下我個小組指導點搞

簽老將帶小朋友 咁樣抵啲

洗唔洗睇性格同踢既位置?

性格幾緊要 隱藏屬性有影響
位置……我覺得冇咩限制

但係如果同一位置
啲個人習慣就可能會學到
例如邊鋒有內切就可以教人內切

性格緊要姐係堅決要教翻堅決唔可以教穩定?
如果我搵個中堅教後生前鋒但性格一樣係咪都ok?

同埋係咪姐係同位置但性格唔同就唔好放同一組?

係 隔一排佢會提你話條友有啲嘢提升咗有啲嘢跌咗
隱藏屬性……

其實真係唔知隻game係玩乜鳩,11個縮曬係半場輸1球,鬥攻又係輸返同一個比數

單箭頭，P同AF邊個好d?

玩曼聯有無唔貼人工賣走a山教學
試過協商解約都比board bad左

英甲有邊隊係較為有錢

想問點解我跟哂教學dwl日職最後開game佢話我tokoku league差一隊

你開個editor出黎，load番個database，佢會有得測試邊個位Fail

唔係好明 電腦白痴

單箭頭
無論 DLF-S 定F9 定 T 佢都唔回後攞波
Trait 有 come deep to get ball

多仔個時個利雲個種唔知點set

話說啱啱玩玩下右下角彈左個防毒block咗唔知咩冇理到
跟住到而家都save唔到隻game，有冇師兄可以幫下手

可能你需要嘅trait 係Plays with Back to Goal

重裝囉仲可以點

咁重down之後仲使唔使裝返logo波衫個d

連續兩場領先1：0
75分鐘格硬紅鳩走我啲人
兩場最後都1：1

同新database撞咗
作者暫時冇出新ver fix呢個問題
你一係開舊database玩
一係就開editor自己係呢個league是鳩旦加返一隊日本球隊落去

其實佢有冇機會外流

南北聯起手有咩要注意

做9你
我不勝12場，輸榜尾，和前四又點，一切眾生都係整定(FM力場)
搞到你中流唔俾你上去

打單前鋒 個個已經球星黎 set咩都唔入波 甚至射波都冇 係咪on9

fm入波重任不嬲不在前鋒

借球員借足個上限
留意多啲free transfer同高兩級嘅u23隊有冇好嘢
盡量每次買人都起碼有高一級嘅能力，避免做升降機

其實好少買人
隊波去到英甲先有幾萬蚊筆直,用係簽字費上面都無曬
主要都係free transfer多

同埋搵隊做佢衛星球會
每年有幾萬蚊收仲可以唔比人工借佢啲u23

想問吓巴打 租借協議嘅「租出球會」係指母會定係問人借果間

應該咁講，ai 入波重任不嬲一定在前鋒，經常比佢地屈死
玩家隊?

冇

打算開隊英冠撚下 有無邊隊算有錢d

ai 前鋒係咁入單力，自己果個就10球單力先入得1-2球唔入個d就全部都射斜

自己隊既GK長期6.幾分average
電腦就一定7分樓上

仆你個街場撚場輸12碼

自己果個就撲完一球之後人地補中入。屌佢老母，對面就撲極都有 依家買龍門都係買個唔洗太勁，用多d錢黎買後衛仲好

我又冇喎
踢左半季輕鬆帶開十幾廿分

岩岩google到有個大陸仔年年升班直上英超
勁到仆街

個人覺得今集你有一個好DLP
兩隻WB (s) 都贏左大半
兩隻好既wb直程可以勁到卡富+卡路士咁

大陸仔表示
當年有人玩左二百幾年幫強國拎世界盃冠軍
年年升班會唔會太易

同埋就係你贏到2:0以上，之後個10分鐘
對面點都會入番你一球，點射都有

其他野我都唔講
近幾年我最唔滿意果樣野係
當隊波你係主攻戰術
每次領先，去到尾段想保守返啲
留意，只係保守返啲，姐係主攻變平衡，唔係死守
一轉完，好多時下個攻擊就即失波
我明白足球好多時你估唔到
但成日都係咁，真係搞到玩家去到尾段，真係寧願啲野唔轉好過轉

其實唔難
我而家個save轉咗去教皇馬，上一隊熱刺，去熱狗之前就係帶隊南北隊直上英超
呢度仲有幾個巴打都試過

根本隻game喺mentality係攻係守呢方面唔太真實

隊波係順嘅，你Attacking定Defensive都照樣入到波，踢少個照樣Attacking都唔會失波
隊波唔順呢，就點Defensive都係失波，踢多一兩個校Very attacking都仲係11個鳩揈揈咁

好多時都覺得即場變陣好似冇撚用咁
玩耐左都懶得場場咁mon到實哂
輸左就算鳩數下場踢過

隊波順點都得>呢樣真
所以我成日覺得隻game隊員士氣信心重要於一切
我地係做心理輔導唔係帶波

英甲英冠差距唔大咩

其實只係財力上嘅差距
但係始終未上到英超都唔使靠財力

能力上冇想像中咁大，當然榜首榜尾個差距實大，但係啱啱升班唔使target榜首嘅能力

我自己係confirm升上例如英甲，果一個轉會窗就要望下英冠中游係咩料，買又好，借又好，能力盡量係已經可以踢到英冠嘅料(唔好齋睇星)，入到幾多得幾多，通常都可以入到4,5個

咁你隊波就會有大半隊踢到英甲嘅，同埋幾個高少少檔次嘅球員，要升到班就唔難

係，一到第二季有小小錢既話 tonali係必買

FM 心態根本係廢，落後一球8X分鐘較全力進攻，佢同我搓到完場，屌

呢隻game自己隊波級數唔係差太遠
一定係攻好過守
次次想守9成9出事
攻起碼你都可以猜到完場
守就最尾十分鐘對家十幾廿球精華睇

真
如果領先一球，節奏較最短同浪費時間有冇用
用親都係睇對面射波

我自己係睇possession
過半possession就照control, 低過半先會諗counter, 就算實力低啲，都唔會入完一球就守

用熱刺 son逆翼鋒（進攻）點射都冇 kane拖後前鋒（進攻）直程唔識用 頂又唔夠人頂 快又唔夠人快 而家第三個save又就嚟比人炒 有冇巴打教路

單前鋒打拖後前鋒
咁你想個禁區入面有咩人

諗住兩邊翼會cut入去 但好似冇乜發生過 姐係拖後前鋒唔適合單箭頭？ btw thanks for reply

你搵個啱自己用嘅陣 其實一啲都唔難

英超頭幾隊以外嘅球隊差距無你想像咁大
你個陣啱用 係有能力用差兩級嘅球員升班

同埋不停試訓搵後生球員
可以陪你一齊升班

Deep lying 好似真係難 單箭我都麻麻
試下雙箭囉

發覺兩閘成日喺邊路俾人釘死 點算

拖後完分完個波咪入去
利雲咁

我433
中前場

Dm anchor man
Cm dlp x1 ap x1
Lw winger attack
Rw iw/ap support
At complete forward

Extreme wide work ball into box
Shorter passing
Standard tempo
高位逼搶
咪又係得廿幾三十控球

我之前搵到個bug 如果你個save 無用日職patch 可以試下將個球員推介去日本 睇下有無人借 通常都會有隊借

想問下各位巴打,點解有人用有個韓國SKIN 可以係戰術介面陣容個度有得睇到人個樣,我就得D球衣有時教下遊球隊要好耐時間記球員

帶住葉士域治踢出超強火力
拋開第2名十分奪冠升班
都可以冇head of the year

總監傾續約係咪一定失敗

442，兩邊翼有咩推介，budget 30m 幻幻，打住後備先，慢慢養，正選a查同柏豪

屌你老母 最後㩒制一個攻勢都冇

就算係very attacking你都係會見到班友猜到尾
反而touchline shout我覺得有啲啲用，臨尾10幾分鐘輸緊鬧一鬧好似真係易啲追返

改more direct?

多仔隻sergio gomez

改左啦 冇撚用架 分邊45度斬入去都唔撚識

最撚嬲後衛龍門係後半場鳩猜，之後冇壓力下斬出界

求救 想問果幾行野點解轉極其他野 繼續遊戲之後都會自動轉番果4樣野
之前玩一直無問題 無啦啦玩玩下自動轉左之後一直都係咁 已經開埋新save試都係咁
仲有無得搞搞佢

你表達能力要改善下
諗咗好耐究竟你講緊邊4樣嘢

btw 唔知原因 幫推

講漏左 係下面果4行野
Thx巴打

唔洗開新save
我之前都試過咁樣
你係每格野右上角個箭嘴最頂嗰個熄咗個tick再轉就ok

得左 唔該巴打

玩多幾年 中場得ap dlp 前鋒得af 閘好廢

想問下scout人d速度根據d咩？同時間scout緊既人數？scout職員數目？錢？
Scout一堆人 下個轉會窗就完都未scout到番黎

有冇人知

通常幾日 一星期左右就有report
未試過拖咁耐
你係唔係用晒scouting budget

想問係咁叫人試腳係咪唔使使錢

dllm根本一開波已經決定好劇本

Haaland finishing 19, 射親單刀都唔撚會入

無要你輸咪偷笑

FM05就開始玩,但年年都等最後個PATCH睇完評論先買,唔掂就玩舊版,想問下最新個PATCH有冇令到個20個ME好左?

finishing 12都冇照樣可以一季入10幾球

想問如果唔想預備組同一隊踢一樣嘅陣喺邊度較

我隻Esposito Finish得14入波仲多個Finish 16既Luuk de john

重裝完之後del晒fake.lnc nleague.lnc之後點解德國隊仲係灰人嘅

無記錯好似係職責個到

連續2場 (對軌，曼城) 下半場補時比佢追平 一球2十幾碼鳩射入鳩我 ，1球辛尼壓贏我d後衛頂入

第5年係摩納哥
上半季17勝2和都係排緊第2
法超真係好玩
每場都好似打緊決賽咁，一失一場分就無冠軍

我玩新特蘭玩到第4季 上到英超 利記真係唔撚識輸

利同獌係盡收天下兵器 cls

我玩德甲咪又係
拜狗唔會輸
我贏到佢 但對其他又會失分 明明對啲傻閪 但都贏唔到

我之前個save教漢堡逼到拜仁落第6

拜狗係fm成日都會打到屎咁
係咁炒教練
岩岩第5年，佢哋直情歐聯小組第4出局

對的護級球隊成Q日失分

記得舊version嗰時玩過德甲
team meeting下場贏到就攞冠軍，點知個個都反感，話我哋未夠班

係咁 所以我教underdog除咗季前季後其他時間都唔會開team meeting

我想問 係味有五星球員 係會易贏波d

同埋想問我買左洛迪高 其實好唔好用

因為買完佢 佢表現好飄忽 忽龍忽蟲

第一個問題好難答你
能力高就梗係好啲，但係唔代表得3星就贏唔到冠軍，講到尾陣容同士氣先先最左右你贏唔贏到波

洛迪高係咪皇馬果個？我覺得好撚好用

team meeting只會喺近況低迷先會用
太難估計個結果，踢得ok嘅話無謂take risk

洛迪高幾勁，成日搏到12碼

佢係味五星球員

新加盟球員 踢完一季係味會好d

幾多星係睇你隊波
lovren咁撚樣 係利物浦咪3星半 但擺佢去英冠隊咪即5星
所以5星只係喺你隊波勁 唔代表成個league入面勁

唔係淨係睇finishing
composure比finishing更加重要
同埋射門traits

係丫
Hazard PK 19，但成日射失12碼

12碼鳩既
主場就入硬 作客九成miss

有無ching講下陣型闊度點set

最撚慘係射失之後跌評分
然後變傻仔 成場唔識踢波咁

Esposito 真係幾正
18歲就踢到主力,2000萬買返黎,踢幾季變埋自家青訓

有冇巴打可以share j league patch
搵左fmscout fmsortitoutsi 11players 都冇啱嘅

睇你打咩風格，控球慢慢搓既就拉闊，打反擊既就收窄同節奏推快

但打tiki taka助教會話建議set到最窄

屌fm集集D買賣都咁撚on9
alli本身30萬周薪,我offer 50%周薪,皇馬reject
之後同一時間accept咗napoli 30%周薪 offer

如何team meeting?

控球一定係收窄

如果個球員係我隊波係5星 即係好屈機？

係啊 但我用曼城 用佢打左翼 第一季時好時壞

但我想問曼城 用咩戰術最好

有興趣可以去youtube睇下d fm 戰術
我玩愛華頓參考過個4231，踢到曉飛，冇輸過咁濟

星數係個對應返你隊波嘅整體能力，5星即係佢喺你隊波係最top果堆

如果你買咗neymar messi，都幾肯定原本你隊波5星果啲會跌星

所以買人唔可以齋睇星，你要望埋數值先真正比較到能力嘅分別

有冇師兄用新個部MacBook pro 玩fm，你哋graphic quality係較咩程度。本身設定係high，但係feel到少少熱，唔想整壞。

聽過唔少巴打講用macbook玩係好熱

所以係咪要降低少少graphic quality或者其他setting，勁好快收皮部電腦

12碼同composure高數值嘅pen永遠都唔入 反而啲低少少13-16嘅又唔炒

根本罰球/12碼呢兩樣野
咁多年來黎入唔入
都係睇fm個me俾唔俾你入
佢唔俾你入既
你成隊十二碼王都係可以炒哂

點解 拉開先有位猜啵

你球員間個距離太遠好易猜失
你可以較球員傳去兩邊，或者等閘位overlap上黎
但真係好少可打傳控，拉闊個陣

打反擊反而應該拉闊同埋pass to space
俾空位啲快翼球員快放

Guadiola?
企得密咪少位猜？

傳控多數係短傳，你拉闊傳波好易比對方今5

＊偷

你究竟分唔分到將個陣拉闊黎打
同分波向兩邊個分別

我知呀 陣地個陣個波係邊 企邊個啲都拉開啲唔係多啲位咩
定中間企得太開會出事？

試過搵12 碼得9既射
全季8射8中

勁吹風，勁熱

打皇，第3年。有咩BTB推介？

另外，possession engenpress 定 vertical 係最屈？

savic
tonali
neves
fxxxxxx luis

Thanks

咁師兄你用咩quality會好啲

睇2d啦
同埋2d睇到嘅野多d

點樣較？搵唔到個2D制，同埋本身想睇3D

2d睇到咩特別野

你可以好清晰睇哂全場d企位

最低都係咁
2019 Macbook Pro 13" base model

3D都睇到，較Radar on

即係very low quality or low quality?

low quality

玩咁耐第一次var唔判十二碼

雷恩嗰個cxxxxxxxxa

真係第一次見

想問下我帶港隊， 費蘭度同蘇沙都夠期入咗籍點解我召唔到佢哋入國家隊

你有冇down啲咩嘢patch
靠Frank Ng條撚屌就死得

港超聯球衣包嗰個

有冇人用vertical tiki taka 433打到好work?

屌，重載介面外觀冇d facepack
重裝facepack都解決唔到

打鏝 第五年

有咩靚右翼 可買

你用成點

我都用tiki taka 但防守ok 進攻唔得

我用緊呢個踢法set哂用短傳同節奏慢，諗住控耐d
但中場3個企定定好少走位，傳多幾下就一野分兩邊>9成變角球
半場果時實話在對方半場很少控球
我都想知點樣可以電腦咁撞牆走位搓得好順

係咪無set靈活跑位/跑空檔接球
所以企實自己位?
除左set陣仲要入去每個人度set custom會仔細啲
set兩邊球員拉回中路睇下會唔會好少少

當然要睇球員夾唔夾打法啦
唔夾set到天花龍鳳都無用

球員唔想入籍踢港隊

哭左，傾都冇得傾……

我都係咁
越嚟越覺得個engine廢

我set晒vertical tiki taka 都冇用，啲人完全唔識放直線，可以概括兩種情況

1. 撳住對手嚟打
前場3/4條友排成一條直線，互相橫向傳波等運到
然後傳個波俾兩閘刷角，射30幾球但係1-0/0-0

2. 俾人前場搶迫
中場慢慢傳波，又唔one two
傳得嚟人哋都埋咗位，又要再「猜」過

有次二打一，奧燒竟然推落底，真係好on9
個game engine其實要大改，唔係年年都話新增咗個咩position，但係仲用返個同樣嘅mechanics

個球員踢咗左翼成季都練唔到佢上淺綠色,點搞?唔通真係要賣?

佢幾歲

23定唔知24

果時foden都係爭唔多年紀練一季已經識打右翼

隱藏差？有項versatility，太低train唔到新位置
其次係PA用哂未？

Pa到咗頂
不過pa關練新位置事嫁咩

有冇聽過反位置訓練法
同埋暗綠夠用，有d人可能要踢幾年先變做淺色

有無清都係fm0607左右玩起 而家都係要睇2d視角

反位置訓練法即係咩黎

暗綠同淺綠差成兩粒星

開咗save玩咗大半日先見到蛆變咗zubre既

祖雲達斯有個名同隊波既"肖像權"
曼聯都係咁

我
睇3D硬係覺得冇feel

依家好似告sega

位置熟練度一樣會照計PA

計幾多pa?

將陳7除門將外，其餘位置全部較20，CA 65升到86

原本係中堅10，左翼13，前鋒20，其餘係1

其實呢隻game係咪冇大器晚成
條友季季都係好表現都係都星半加入唔到港隊

玩到第5年多數都出假人玩

真人就Trincao啦
英人就Reiss Nelson

Rober

想問attacking width 應該點set
我想兩翼收入中路，跟住兩閘貼住邊線搵空間傳中
Set 做wide 又覺得兩翼收得唔夠入，set做narrow 又覺得兩閘拉唔夠開
依家set做wide，一唔順好多時兩翼都好低分
Set 過narrow，成隊波唔識攻咁
好頭痕，對翼唔差但係成日好低分

有無set cut inside?

有 兩翼sit narrow 同cut inside

隻翼個人習慣有沒cut inside?

都有

將兩閘set fb attack 兩翼set if 策應

用緊Wb-a 同iw-s
Iw 同if 有咩分別

無用過IW，見人用IW會先企邊路再帶波內切，IF會先入中路

痴撚左線

iw=文尼，if=沙拿

Out of contract而我又唔想留嘅人是咪就咁唔理佢由得佢就自然會自己走？

對咗屈福特4次 輸曬

由南北聯賽玩起帶隊波升兩次班好爽
英乙開始應該難玩

英冠都冇咩阻力

有時佢可以瀨死唔走繼續收人工，你唔想要就release 佢，唔使賠

英超先開始難
個個budget係你幾倍幾十倍
有邊個打起咗就俾人搶

由佢搶
升左班狗屎垃圾都賣到25m俾英超隊
25m賣一個我可以執返至少兩個啱用既

請問勁既Ball playing defender有邊個咩推介

Cardoso幾好用

有冇落patch

上季聯賽冠軍
新一季第一場作客升班馬輸四蛋
兩翼死哂火
打到第七季 上季季尾開始甩轆 發覺對面掌握咗我打法
鬥攻完全攻唔入

change your tactics then

4141 勁啲定4231勁啲？

第2季車

想問下tiki taka 點踢先入得多波

係味助教或者 球員岩個套戰術先得

未賣Kante就4141

賣左就4231

車啲英人真係好好用
Tomori
James
Mount
Odoi
Abraham
Anjorin

Barkley
龍虎切都可以唔要

以前有諗過咁玩 但係啲人一個都唔識好難頂
到我打到上英超 我諗包皮都掛靴

Mount踢咩位先勁
Odoi點set都好垃圾下
Abraham就勁到仆街
聯賽31場入42球

青訓仲有嬌魔都幾好用，dlp分波幾好
傳奇巴仔都唔洗特別要放走，弱隊屠夫，反而龍虎切真係已成廢人

Mount - MC (Mezzela)/AMC (advanced playmaker)
Odoi勝左做萬能插

玩Big6開一隊
可以簽曬英人
再做埋國家隊教練

依家AMC位其實有冇勁到
定仲係垃圾

dls muniain而家先27歲 細細個已經聽佢個名

18碎已經係畢爾包正選
黎緊到Inaki Williams

最難頂係升左班
D功臣唔夠班要放棄
南北打上英超都係玩過一次就算

而家開 最多都係英甲開始

有冇人識點樣開online 點邀人

同埋係咩形式 每人教一隊？

一款係輪流用有限錢揀人打一季，叫夢幻選秀，一款係揀一隊開始教，唔記得叫咩名

自己set server名，加pw，再叫fd加入聯機遊戲

咁係咪同步 即係大家都同一日

係，如果人哋嗰日有match，你冇，你要等佢，所以去得好慢

唔該晒

玩緊愛華頓第3季
Board成日阻住我買人 想買Pepe又唔比
Zakaria又唔比 有冇破解方法

岩岩DOWN DF11 MEGAPACK
點解得曼聯球員全部黑色

向媒體爆料

Kante踢DM?
但佢natural 係BBM

同問
另外，Odoi好廢，唔識用

mount真係唔錯,想攻果時set佢做cam,守果時set佢做cm
仲可以間唔時客串下左右翼,我呢兩集都有買佢

會唔會分散咗佢development 嘅數值？
變咗周身刀，冇把利？

佢本身cam同cm已經係淺綠,係左右翼係暗綠,我就唔會練到左右翼都淺綠埋,始終好少機會要佢打呢兩個位

前場三叉戟， 大家通常set咩role?
IF, AF, IW?

If or iw 不過主要都係睇你想點踢

有冇免費link

買一集夠玩兩年
唔急就等下集，今集廢到仆街

我買咗 但係想同個fd玩online 諗住share個steam一齊玩 點知唔可以同時開

阿妓第一年得6M
第二年會唔會多啲?

第三季打到贏歐聯都係得65M
利買一個人都唔只

玩港超踢亞協，對手唔洗跟外援數目

有冇得熄咗個雪場佢
睇到眼都盲

今集好多翼鋒入波
成日左翼傳中右翼入(相反一樣)

On9

得65M咁少
巴打咁勁贏到歐聯
定我廢？

支超仲on9，隊隊爆晒

阿妓係要玩賣人架
第一季贏到英超
然後放曬Auba Laca Papa Luiz Ozil Mustafi

立即65M衝Haaland
然後執兩個中堅
是但Rugani Chris Mephem Romero
加埋Saliba夠玩
再加個一攻中一防中
J David Almada
Baro Luis

加埋自家青訓就夠玩
Martinelli Nelson Saka Nkeitah Willock
AMN ESR都夠玩多兩三季

未俾電腦掌握戰術都ok容易玩嘅

真係早賣人好
我3季之後完全清唔到條1億風扇
特別係Laca唔識入波（嚴格嚟講係唔啱我戰術）

其實買Haaland係咪第一季就65m買到？我玩到第二季Haaland個price去到120m

今年出唔出到FM21?

基本上買到Haaland or Marintez就可以清曬
反而Pepe有用d
等Nelson成材先放都未遲

65M 應該係release clause

玩法唔同都可以出新既
係個database唔知點update好

今年咁多時間將個ME砍掉重練啦

其實想清人走個正確流程應該係點
次次將啲球員推介出去就係咁嘈 然後接到啲報價又低

報價低個問題解決唔到架啦
用bug set番個合理價算啦

有咩bug

同問

Fm 25歲打後叫老將

Football Manager 2020 討論區 (5)

#602 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

之後release clause都係1億

講真100M 買到都抵
隻game玩到67年後一隊波有34百M budget...
今集又冇乜免簽
所以呢啲錢真係應該要用既

球員想黎但佢隊野唔肯賣可以點
點先可以令佢扭計離隊

點解我有成2萬幾蚊畢直但係簽球員最多都係比到1000蚊人工?

21歲以上既球員係9月1之後free transfer加盟可唔可以即刻上陣?

set top target, 再搵球星公開flirt佢
不過首先要你係大會

搞左半季
但佢隊波死都唔肯放

宜家FM2020有無開心版丫

點解比賽，左右翼成日自己調位

新手想問 mobile PA會唔會動噶

咁你搞多半季應該就放

你係咪教咗swap position